想去U記買衫脫毒媾女

有無教學?

脫毒仲買U記？

買super me同vans 日日有閪屌

陳冠希.jpg

依家唔需要行出去買，有online shop

包冇死錯人

一個毒撚， 買咩衫都係毒撚。
毒撚一個更開心